我唔想再手淫(打飛機)

我每日手淫一次........我試過控制次數 但未有一次成功過!
我想問有咩方法可以控制次數 而我發現手淫次數太多.....好似射唔出...而係流出黎
手淫之後.....記憶力都差左........想請問什麼辦法可以解決?
thx

Set catgirl做wallpaper

蕭別離ching幫到你

佢自己都破左戒

咁做其實好危險
終有一日忍唔住用左你跳樓都似

因為冇野做 太多精力先會咁
建議樓主每日去跑步 做下運動 太攰就唔會再打

每日一次好正常同健康喎

切j

我唔想再見到你開膠post

點

曲線求J圖？

source pls?

真，我成功了......

變基

樓主曲線呃J圖

U are kenboy?

我畀你屌咪唔洗手淫

但有時跑步，番到屋企先想打j喎

剪左去

諗住雲爺爺嚟打？